懲罰黃店 不愉快經歷 黃店唔係大曬架！

附上黃藍地圖：

懲罰黃店已經成為習慣既我 今日帶朋友去大圍食嘢，屋子太多人 搵咗搵黃藍地圖 就去左一間叫 風流居酒屋既黃店，
我哋叫左三個飯 兩個飯到咗 有一個鰻魚飯就遲遲未到 就連隔離枱遲黎都先上岸
我哋就忍唔住問咗個男職員A：唔該，有一個鰻魚飯未到
職員A都好客氣話幫手睇睇

然後等咗足足半個鐘以上 到我哋都食完 個鰻魚飯都未到，而隔離枱個鰻魚飯都食曬咗濟
我哋再問 職員B
男職員B：要整架嘛！（好大聲）
我哋三人個樣係：？
我個朋友就話：咩態度啊，唔該幫我取消佢
男職員B：好啊，你諗下你哋點同我個女同事講野啊！
我哋好愕然咁望住大家 心諗：除咗佢拎飯黎個陣 我講過唔該曬 我哋從來冇同佢哋個女職員講過任何嘢

男職員B 俾咗張單我係寫少咗一個餐嘅價錢
我埋單個陣好聲好氣話：你計少咗我哋一個飯錢 你計返足錢。
唔想食死貓嘅我當然係再追問點解會咗對我哋 我努力解釋我冇同佢個女同事講過任何嘢 希望佢可以了解下事件再道歉
點知男職員B：我唔會道歉！仲話唔需要道歉！

作為一個黃到發黑嘅我都忍唔撚住 同出邊排緊隊啲客講：呢間嘢態度好差 唔好幫襯（個一刻真係燥）
俾完錢我哋走去問個女職員 到底我哋同佢講咗啲乜。
佢話我哋係佢擺低個飯個陣鬧咗佢，但又唔講明係乜

我回想起 有人送飯上枱個陣 我掛住玩手機 講咗句唔該曬，太細聲 俾我兩個朋友屌：你講唔該就大聲啲啦。（原來係一場誤會）
唔怪得個飯咁耐都唔出俾我哋，原來係會公報私仇。
最後我朋友就好無奈咁去買個媽咪雞蛋仔同我哋去溫書。

作為一間黃店，FC唔識唔緊要，咁都要俾人有解釋嘅機會架，做人要有獨立思考。唔知就要問唔好扮型！

光復香港 時代革命！
11.11 三罷！

習曱甴！

(多圖)(現場FA) 又一城爆頭義士

習近平曱甴！

警甴 不得好死

習慣叫習近平做曱甴！

甴近平！

黃色經濟圈！

支持黃色經濟圈

懲罰黃店！

個店員九唔搭八姐

反抗有理 打壓無理！

你明唔明白，個下好心作雷劈

唔會因為咗 而阻止到我哋懲罰黃店！

你死硬
黃店唔可以鬧㗎

啱呀，不過遲送係咪突登嫁

呢間做過啲咩幫手足先？點解黃？

屌你老母死mk
乜鳩誤會一場
你班fd九唔撚搭八仲好意思po人上嚟？躝啦

不分割！
但作為黃店連最基本嘅FC都唔識
同藍絲有乜分別

極度懷疑係

揀夜麻麻先嚟出叫春po都唔方好人

唔明喎，佢地點九唔搭人

其實你想講乜呢
唔通你就係個個人？

唔係鬧，係以事論事
死黑警啲TG 布袋 海綿都未驚過啦

你可以上佢Facebook 睇睇 罷左二日市

用時間黎分好壞人，你又點解仲唔瞓啊？好人！
唔撚洗睇live啊

推多兩推 瞓教

聽日仲要倒屎咁早起身

邊間 即刻唔撚幫襯

三罷！

名已開 推到負責人知

瞓教時間只淨1粒鐘！

大家同我去瞓教！

好有機

快快瞓教！

呢間雙十一罷唔罷？

支持樓主

仲惡撚過狗，不過我哋唔洗理佢！
繼續支持其他黃店！

我琴日先食完 成間鋪都好好禮貌wo

其實一場誤會人地主動化解問咩事個兩條友又係到扭扭擰擰又遲出餐都幾on9

係廚房聽啲音樂炒晒車 聽埋啲東門電音咁 其他都無咩野

唔清楚
但岩岩上佢哋Facebook 都冇講任何野
最新個post係RIP
冇講罷市

之前8.5同6.12
佢哋都會提前一日係Facebook 講罷市

食餐飯搞咁多野
成個左膠咁😓

ok
但熱門需要行動post

我諗應該係個人問題，
但真係第一次咁被人對待

係 你明唔明白係幾無奈⋯⋯
打算懲罰佢 點知黎被懲罰無飯食

真係唔知 我都係咁啱行過去食下
有條女好似都少少西

明白！我都瞓啦，一陣行動！

樓主好慘個兩個員工jm9

［img]

前幾日食完，啲態度真係唔太好
希望佢哋會改吓呢個問題啦，始終手足都係一番好意去幫襯

屌 明明一場誤會
樓主唔好咁小氣咪撚推Po啦
熱門需要行動Po呀

無啦啦話人鬧佢就唔出個飯俾人
仲要鬧9人點同個女同事講野
到底邊個mk你個女同事係邊位公主定點
以前中學生mk年代攞彩都冇你地咁柒

講真就算樓主真係鬧個八婆一句
都冇咩理由咁陰啲陰啲報復個客啦
等人再追問就可以咋家依屌人
況且人地解釋左冇鬧
你話你地柒唔柒 mk唔mk

利申做過好多間飲食明幾辛苦

9post

咁請問應該幾點出？ 較定鬧鐘朝早六點出post屌你老母咁係咪好人？

不推文

係直情幼稚

兩邊都好無聊

人地好心去懲罰 無啦啦俾啲員工屌
俾你都唔好受啦 佢都係開post話俾其他手足知姐

請善用不推文回覆

做過飲食會唔知樓主啲戇鳩閪fd以為自己好好笑係幾撚戇鳩？一堆枱就講經笑笑笑

人地個女待應就係offended先會同同事講
樓主自己就記得一句，實際上就唔知幾撚多句

冇能力背上黃店之名 就唔好夾硬黎
人地都主動問番到底咩事 仲要成個小學雞咁串串貢
立場黃但啲人行為咁唔成熟都冇用

今日知唔知有咩做呀
依架出會點？

就呢個職業既學歷需求同工作經驗需求而言 差唔多啦

我都係做飲食
但就算比客閪面
我都唔會做出面
最多咪背後屌下佢囉
老實講有啲氣係要食，你話好嚴重個啲，
例如性騷擾，或者擺到明為難嘅話就話姐，
屌一句兩句咁小事，我反而想知樓面個幾個係咪新返

風流真係好撚閪 又難食
利申懲罰左兩次
串燒都對得住 食得落
不過炸既
拉麵屌出聲

誤會一場

但如果啲店員真係咁做又幾賤下

你係本人定係到假設咋咩都靠鳩up假設
你又知個女侍應一定係俾人話咗好多句
咁我可唔可以又假設佢其實係妄想被迫害，以為人鬧佢啊又或者佢其實不嬲過份反應，一句俾人鬧就會死啊咁嘅閪人你又有無遇過啊
估估估，無論點，樓主至少合理解釋到，你又唔係當時人，又唔係識樓主，講乜鳩啊你

你真係講得好撚中point 做咩將自己嘅諗法完全套用係人哋發生嘅事 仲要當晒係真理咁屌柒人 做乜鳩 係咪返飲食業返到太辛苦
不過而家呢個時間都係不推文好啲

個女同事好靚?咁幫條女出面

老實講 食過幾間黃店 啲野都真係幾難食

呢間食過 出野本身就係好撚慢 同埋都幾貴下
不過既然係黃店 就不完美 可接受 要改善

但有啲黃店又真係好食

睇下你樓上個回覆

樓豬，黃店係大撚曬㗎

我個女同事<~~

感謝你不斷回覆 屌鳩我，
但我要起身刷牙出門口。

唔食都罷 個區咁撚多黃店

Offended就可以公報私仇
訓醒未姐

黃色經濟圈 唔可以停！

Sorry
我去刷牙先

屌，朋友間互笑關你女侍應撚事咩

店員咁小氣

黃店真係唔係大撚曬 上次book左金撈老鴨打邊爐等左成個鐘有位 咁我book黎做乜仲要一句唔該意思都冇.....
屌 去刷牙先 路面見

黃店大把人幫襯
少你一個客影響不大

推左行動post先
呢啲擺埋一邊先

幫襯你冇問題啊，都要俾返少少尊嚴個客架。
問都唔問就一鳩屌埋黎。

大圍既手足：全民皆哨！

唔好意思 可唔可以幫手分享張海報 🙇🏻‍♀️
黃色經濟圈！Whatsgap 黃店貼紙認證已有實體 大家要認住佢

門店:

只可以講食店其實不宜罷工
黃食店罷嘅話手足唔通去食藍店？

似樓主同班frd on9

該黃店今日無表示
記得對啲今日黎懲罰你嘅手足好禮貌啲啊

啲MK返工一見到女同事比人鬧就會上頭，扮撚晒要保護條女咁
十條MK有九個都係

誤會姐，我上次去好好態度。

收皮啦
我哋同事送個飯比你跟住同你講聲係饅魚飯

然後你係對住我哋個同事講
「講嘢咁細聲 啞咗呀 不如唔撚好講嘢」

抹黑？不知所謂

禮貌係相向

垃撚圾

原來係樓主恰人地個女
close file

痴撚線白癡鋪頭
起個八婆出嚟
同埋都唔知間鋪有冇曱甴
Call食環

是但喇，人地心理壓力幾大你知唔知?
我答你，黃店就係大撚曬。
態度差都要幫襯!

我回想起 有人送飯上枱個陣 我掛住玩手機 講咗句唔該曬，太細聲 俾我兩個朋友屌：你講唔該就大聲啲啦。（原來係一場誤會）

樓主咪講左係班fd屌緊自己囉 你同事自己get錯左囉

人地問你咩事 你又扭扭擰擰咁唔講 咁把炮咪當面屌鳩樓主囉 係度扮傻仔玩唔上菜講野單單打打做乜鳩

所以咪話樓主同班frd on9特別個frd聲大大以為好型個啲
自己圈子多粗口又大大聲
去到外面都應該收斂下

樓主好彩無嗌凍檸水

有d黃店真係開始老鳳

希望大家禮讓d啦

佢態度平時幾好既，今次睇嚟係誤會嚟
不過佢d staff係幾mk
Btw 佢地d女

人地主動同你了解件事你地又成個女人咁做咩啫
我地真係睇唔到邊到有相向

上次同個frd突登去大圍去食黃店都試左呢間
態度真係麻麻
冇book枱仲要坐d閪位
其實黃店真係唔係大哂
利申：態度好又好味既黃店我真係會係咁去

On9仔，有冇見到樓主個fd屌邊個，一開始係屌樓主叫佢講唔該大聲啲呀！再講樓主同班fd已經主動化解番誤會，但對方仲係鳩下鳩下咁

店員又真係太on9 wor

屌人老母就要付出代價（包括屌自己個fd）

人地以為你藍絲搞佢個場，玩9返你有咩問題。調返轉咁講，俾錢佢幫襯唔係大曬

推

人地咪話左同自己朋友講緊野囉
禮貌係雙向嘅話你哋識唔識得出聲同人反映下覺得人哋冇禮貌先呀
唔係一嚟就無啦啦扣起左人哋個飯等人哋半個鐘囉
會app反映番唔好諗住黃店大撚晒

有叫過deliveroo，呢間真係好難食

男仔fd之間互屌好正常 由讀書再出黎做野 每個得男人既圈子都係咁 係呢間鋪d人玻璃心 一句野就碎左

人地都臨走主動同你解釋係誤會
你仲o乜撚嘢ffended

前幾日食完 嘢食上得勁慢 態度又真係唔好
見隔離枱漏單，有個女侍應態度差到呢
咁嘅服務態度係唔太想再去

成班fd去食飯講經笑都搞到你唔開心 你落單上菜架咋 會唔會管得太多呀

唔知佢當自己邊個俾人屌一句要嬲到咁 何況人地冇屌過佢

痴線，人地講乜都要管
講粗口都唔比，返中學啦

人地同你解釋返你都唔理

咁多負評唔該好好反省下啦死mk

連登仔logic： 乖寶寶要早啲瞓

串燒保老闆Eva Fan(Yee Leung)(范美儀)眾籌呃左人廿萬以上
佢同佢老公Calvin Leung (應該有份)有兩個仔女
仔: 梁偉賢 玩欖球 讀青衣ive (有份呃人)
女: 梁曉琳 讀可譽中學17-18年讀F3 (不明)
契仔(假細仔): 待補充 (有份呃人)
地址: 東涌逸東邨雍逸樓3604
電話: 68292431/52827993/51354688

收皮啦公主病MK妹你咁激動做乜鬼啊，鬼知你班MK仔女朋友圈唔可以講笑，咁都頂唔順咪唔好返工囉，搵條仔養你囉。

中學先鐘意聲大大講粗口喎

講唔係問題 自己同啲店員解釋返囉
上黎開post屌
得字都信到樓主十足十 佢都話自己玩緊手機 佢真係知佢frd當時講過乜同咩語氣咩？

就算佢鬧你
都唔代表你可以出餐慢黎報復咁撚小學雞
利申做過飲食業
有咩唔gur咪係廚房屌佢老母lo

如果係藍店 應該一早比人裝修左

店員應該弱智
以為自己放低野食要講唔該

講粗口大聲又點 又唔係用黎鬧你
關你鳩事？

咩名？黃店大曬？執柒左佢啦

投到佢綠IS OK

講粗口咁大件事洗唔洗講俾老師知呀?

黃店可以有藍員工

兩個店員都好9唔搭8吓
你朋友係因為你講唔該細聲而鬧你一句講唔該就大聲啲啦家嘛
但問題係個女店員都冇講唔該 咁點解會因為句嘢而對號入座咗?

男員工心急獻殷勤

咁使唔使幫你去搵下個東主對質

你係女同事本人定點呀?你唔撚係呀話
人哋樓主好客氣咁嘗試了解返件事 但你同男同事就扭扭另另唔知做乜鳩咁
人哋圍內講經講笑都得罪你?如果咁玻璃心咁中二就咪撚做啦

樓主rip 呢度d弱智同你食果間野d人一樣唔識獨立思考

想扮型但又未知發生咩事都唔知話佢乜好

我試過喺門口等外賣企足半個鐘
原來漏咗我張單

係我on9見佢係黃店又唔好意思催
個樓面仲要不停喺落地大玻璃舖面出入送餐畀foodpanda又不停帶人入去
仲諗住佢係咁經過我應該唔會咁都漏啩
好黑仔

黃店店主出現了

你咪on9啦

樓主真人一定好撚玻璃心同埋小氣
係人都知黃店藍店有好有唔好，你第一日做人？
少少嘢都擺上嚟，呢啲垃圾po仲要上熱門
阻鳩住啲正常行動po，仲要變罵戰
屌你老尾，自己好好反省下

留名視察

咁地盤佬係咪中學生？
工程佬係咪中學生？
一件咁Minor嘅嘢根本無人在意
何況人地同朋友講笑咋喎，又唔係對外人講晒粗口

會唔會係佢以為你地係藍絲黎搞事先咁

媽咪雞蛋仔藍架

呢間野不得了，門口排晒隊貼晒話自己黃店

入到去安排我去bar枱，唔知係咪以為果個area冇客，聽撚到晒佢地話邊枱客食左幾錢之類，細聲講大聲笑，吵撚到仆街，個廚仲成撚日整錯order ，唔怪得等勁耐

叫左杯highball屌你老母冇汽既，極度懷疑直接加水
野食方面一般，但好撚貴，一串串燒要$3x，叫個卷物要$1xx

服務態度係惡劣，好似成班第一日返工咁，d碗碟問都唔問直接攞走，仲要失手彈到人周圍都係，呢間我係永久black list，屌你老母

小事一樁 不過做得服務業 遇左被客閙喇 香港地咁大 咩人都有喇 小小事就玩個客 都onlun9 咁小學雞 未出去返過工咁撚on9 係黃店都唔撚食喇

分化撚，你咪死去幫襯藍店!
意識形態唔啱，話撚之咩服務!
宜家政治立場就係最撚大既!

咩叫做唔滿意，有改善安間? 咩叫不割席?

開名啦，講咁耐都唔知邊間

blacklist
垃圾店主 垃圾員工
諗住黃店大撚曬？

咁閪

黃店大曬咩

agger
而家好多黃店都似住多人幫襯就大支野
啲野又貴又唔好食
我去誠哥度買返屋企自己煮算

風流居酒屋

開名 睇唔到你開左係邊

屌你老母啦，
我啲朋友係同我講緊野，你問清楚佢哋有冇望住你個女同事講野啦，衝出黎柒
佢哋係話話我講嘅 唔該曬
太細聲啊，你根本係無撚心了解下件事

叫咗可樂

我係街坊 呢間嘢我都懲罰過兩次
兩次啲嘢食都真係好慢先上
要催一次先上一份嘢

你其實有無睇清楚 我哋係主動希望解決問題個個

on9,唔係屌撚到你梗係啦，收皮啦你呢d柒頭

on99,唔撚柒幫襯，弱智

轉藍啦呢間，擺明扮黃

食客態度唔好 你最多唔做佢生意 你落得單就要負責 唔係唔服氣等於唔洗出order
咁玻璃心唔好做服務行業啦 如果呢啲人出到去大公司都係咁嘅做事方式 試用期都過唔到

做野辛苦燥少少都唔體諒下?

下次你冇啦啦比人鬧你咪嘈，人人都有壓力嫁啦

有人選擇性失明

呢間我都有食過，態度真係麻麻地，個日一個人食飯，坐底問下拎個menu又話唔得閒又叫我等陣，直頭好似唔想serve我咁

痴撚線 對面遲黎食撚埋 等到埋單都無野食都要體諒?

大可以唔做佢生意 好似龍門咁請佢出去
而唔係唔服氣 又要落單 又要唔出order
從來未見過有一間食店會做埋啲咁嘅on9野
你話人哋態度差 你岩岩出黎做野啊？
做得服務業點都會遇到閪人 你唔受氣就唔好做呢行(認真)

明玩鳩樓主喎

玩分化

促請教協發動全港師生大罷課
求大家幫手send email 教育界都罷對真全民三罷好有用

我支持佢直接屌鳩個客 趕個客出去唔做佢生意
但而家咁樣扮甩單 係度玩野 就真係好小學雞

說話又唔係咁講，平心而論間餐廳既小學雞行為證明佢地面對問題時既處理方法係好差
d食物仲要放入口我就唔會放心幫襯
而且幫襯黃店何嘗唔係手足？大家自己人點解d態度要咁西先
樓主等人都主動化解誤會但餐廳d人仲咁西，黃店大曬呀？

咁唔好幫襯佢俾佢抖下囉
支持你間鋪唔代表要俾你鬧
唔好搞錯咗

要講嘅，我講曬，佢依加仲係度死撐，我就唔勞氣啦。
想解決 一定唔係咁嘅態度。
留返啲力對政權

Exactly 放低菜嘅侍應點會講唔該
句野擺明唔係同緊佢講
如果件事係真, 店員咁樣對號入座跟住發皮氣會唔會太失常
btw其實樓上好多隻五毛嚟, 玩分化以為冇人知, 可以唔理
佢哋宜家好興玩火上加油唱反調制造內訌 (認得佢哋個名+一早block咗)

dllm明啊，次次番工去做野都唔該前唔該後
但係次次去到一見到個肥婆當值就衰到核爆
自問除咗登記之外都冇講過其他野，又有講唔該
做咩態度西到咁

開曬啦 大圍風流居酒屋

一開始唔覺係俾人玩，後來諗返起成件事先知
我朋友先最慘

咪就係，講清楚我哋點得失佢都好啊嘛，等我哋解釋下
一鳩屌埋黎 仲要懶係有性格咁。

間店黃唔代表店員係黃，我係你就叫佢老細屌9佢

你講少少又唔講 1999咁你想點啫
樓主唔記得/無講到令你覺得委屈嘅你咪自己係度講囉
係咪樓主同朋友細聲講大聲笑 你就自卑覺得人地笑9你咋
樓主個朋友m唔mk我唔知 但我覺得你講嘢同行為都好mk同公主病

咁你想裝修定除名

Mk男同事

我罰過,
呢間野真係麻麻地,

環境又逼, 野又貴,上菜好慢....

弱智定盲
link又有
頭幾句已經有舖頭名
懶得睇就死返出去喇

屋子六月前都多人，而家應該更加難排隊食

好難知道邊個係老閣架wor,個額頭又冇寫住。
話唔定屌我哋個個已經係老闆，所以先成間野都奇奇怪怪咁。

大家決定啦，我都係講下我嘅遭遇，點知一呼百應

我去嗰次（反送中之前）都係叫咗highball，佢哋話冇晒梳打水轉用雪碧溝得唔得，咁我哋冇所謂叫佢照去，點知嚟到杯嘢又細，又冇乜威士忌味，仲有大半杯係冰嚟，屌你老味俾咗成3X蚊飲杯多冰雪碧，原來而家進化到直接溝水俾人飲

嗰次仲有好多谷氣嘢，啲店員擺明係MK，態度肯定唔係好架喇，但見佢未至於差到要開佢拖就算數，見到黃店list有佢名都想佢有改善嘅，勢估唔到今時今日都仲係咁，好心檢討下啦。

比人踢爆仲死唔認錯
死雞撐飯蓋 口出狂言
你個腦同把口都收斂下啦

個女職員咁巴閉識報串 以為比樓主鬧
又唔敢駁返人 好把炮喎
人地叫你解釋又唔解釋
下 你唔係理直氣壯公報私仇架咩
又唔敢出聲啦？

咁你報咩串呀 報咩私仇呀
仲想上黎鬧人？比人鬧返走轉頭啦

On9 仔 賺黃色錢仲要人受你氣？
死撚開啦 大把黃店好態度啊 店主
臭哂朵啦依家

加多句 之前想食 不過好彩冇食

直頭溝通障礙啦

樓主呢個係唔係你

MK仔女真係麻撚煩，樓主都話想了解件事都咁扭扭令令，咁on9食完都一吐氣
btw男待應係唔係你

咁返去讀幼稚園，幼稚園應該小朋友話都未識講，啱晒

同啲黑警一樣發小學雞脾氣呀

玩得csgo MK仔都on9啲

mk妺真係煩，又想返工要錢，又唔想受氣，索性擘大個仲好啦淨係識得搞埋曬啲小學雞野

唔同內容架wor 日子都唔同
你可以睇真啲？

其實可以準備乾糧 食少一餐半餐未洗死
三罷你黃店都唔帶頭罷市等藍店咩？

又一間懷疑藍扮黃！用罷工落廣告！

極度懷疑係睇完呢個post先決定罷工。
大家可以上佢Facebook FC

住附近 唔會幫襯 店員咁撚on9講野吞吞吐吐 不了

咁唔幫襯咪做野唔辛苦囉

Sorry
我成日都幫襯佢
佢係燒野個陣要等好耐
但無辦法佢地得1-2個師傅燒
啲店員落單前都會講聲話要等耐啲
暫時我去食咗咁多次
都無畀佢地啲店員咁樣話法

如果你真係覺得好谷氣嘅可以唔幫襯
至於每次有遊行個啲佢地都會派水
仲有我知嘅係佢會請手足做pt
即日出糧仲包一餐飯
可能你地會覺得無咩野
但真係想講一餐飯
對好多山窮水盡又唔想靠人接濟嘅手足黎講好重要
仲有 我有幫襯佢地買飯券
佢地係一碗飯唔限手足食咩
佢地想食魚生飯可以提早落order

我唔知係咪一定要出曬post罷工先叫黃
但有好多鋪都唔一定會成日update自己鋪頭嘅野
你覺得佢伙計態度差真心第一時間要出聲

利申：我有介紹人去個度返工

其實 你有冇睇post架，護主心切咁嘅款
你睇曬再作文啦。
第一 我有主動詢問
第二 我有禮貌示意追讓 加上主動比足錢

再講 我絕對係一個前線手足，我點解就冇你所講嘅待遇？
入去食嘅人唔敢講全部 但大部分都係黃，咁樣對啲客都叫係正常？

你講嘢都前言不對後語，又話免費派水派飯 但就對啲比錢真心支持嘅黃客咁嘅態度，姐係算點？ 啲店員仲要唔認錯上黎屌鳩我哋
我就話係偽黃就真！

我有睇嘅
你都唔使起曬鋼咁係度屌我作故仔
我自己睇完真係覺得一場誤會
女仔就以為你屌佢 另一個伙計就幫個女仔
我覺得真係有不滿嘅咪即場屌鳩佢
起碼等佢地知有咩要改善
因為咁而去話佢係偽黃真係好武斷

我再重申我自己每次去食都無呢個問題
佢地人手不足係事實
燒野好慢 但真係落單前有通知
我試過有人遲過我落單
大家叫嘅野一樣然後佢黎先
店員都有同我講對唔住
個次我都等咗好耐先有野食
甚至我叫外賣佢地都有時都會漏野

其次，佢地免費派水派飯係幫手足
佢地店員態度唔好係服務問題
我真係唔明點解咁樣叫做前言不對後語

至於點解無我所講嘅待遇？
我有買飯券畀我啲仔女同埋佢地啲手足
佢地有飯券甚至暗號去換飯
你係咪有需要？如果有請通知，我唔介意買飯券畀手足
如果你無野做有需要都可以去搵老闆
講到明手足有需要佢多數都會請
之前助養gp有仔女想返工我都有介紹過呢間

最後
我真係唔知點樣先係樓主你講嘅真黃
但對於我黎講
咁樣已經係好黃
要再屌我係打手/護主嘅就自便
因為我真係成撚日幫襯

係咪打手黎架 上面咁多人屌 突然有條友出長文撐